一定係打游擊戰

最慘係其實我覺得好多人都可以將士用命 但係冇人帶頭 再者冇資源冇組織 同人正面對抗根本冇可能贏
肯帶頭 有實力嘅比人拉哂
得返我呢啲垃圾喺度
同埋我真係覺得好似當年國民黨同共產黨打仗咁
一定係打游擊戰
屌你國民黨有錢有兵你點同佢正面對抗
最後結果大家都知啦
醒小小啦各位
最有效嘅方法系系班撚樣部署之前
破壞香港
唔一定要跟集會
唔好俾時間佢哋諗
搵啲信得過嘅人組隊
光復香港時代革命
唔係淨係用把口講出嚟架屌你老母
人哋而家好撚團結啊
冇得返轉頭㗎啦
豁出去啦仆街